Summer Air Category Buyer's Guide

Q: Are you looking to cool your space or get rid of excess moisture?
    A: Cool my space  
    Q:Do you have the ability to permanently install or are you looking for an easy/less permanent cooling solution?
        A: Permanent installation  
        Q: Are you looking to install your cooling solution on your wall or in your window?
            A: Wall   Q: Do you want a through the wall air conditioner or a single or multi-zone remote split cooling system?
                A:Through the wall AC  
                Q:What size space are you cooling?
                    A: Small Space - 400 sq ft or less
                    Q: Would you like a heat function?
                        Cool Only
                            LT0815CER
                            US08D10B
                            WS08D10
                        Cool and Heat
                            WTC8001W
                            FFTH0822R1
                            UE08D11C
                    A:Medium Space - Up to 1000 sq ft or less 
                    Q: Would you like a heat function?
                        Cool only
                            LT1215CER
                            LT1033CNR
                            FFTA1233Q2
                        Cool and Heat
                            WTC12001W
                            FFTH1222R2
                            LT1035HNR
                    A: Large Space - 1000+ sq ft
                     Q: Would you like a heat function?
                        Cool Only
                            FRA144HT2
                            US14D30B
                            WS15D30
                        Cool and Heat
                            FFTH1422R2
                            WS16C30
                A; Multi Zone Split AC  
                Q: How  many areas/zones are you looking to cool?
                    A: Single Zone
                    Q: Would you like a heat function?
                        Cool Only
                            M24CJ
                            M18CJ
                            M12CJ
                        Cool and Heat
                            LS240HSV3
                            LS307HV3
                            BR1224W3A
                    A:Dual Zone
                        
                            PMD243HDX
                            MR36MW18X2
                            SENA18HFIX2
                    A: Triple Zone
                        
                            PMD303HTX
                            MR36MW12X3
                            SENA09HFIX3
            A: Window  
            Q: What size space are you looking to cool?
                A:Small Space 400 sq ft or less  
                Q:Would you like a heat function included?
                    Cool Only
                        LW8015ER
                        CP08G10A
                        FFRE0833Q1
                    Cool and Heat
                        WAC8001W
                        LW8015HR
                        FFRH0822R1
                A. Medium Space - 400 - 1000 sq ft  
                Q: Would you like a heat function included?
                    Cool Only
                        LW1215ER
                        LW1015ER
                        CP12G10A
                    Cool and Heat
                        WAC12001W
                        LW1215HR
                        FFRH1222R2
                A: Large Space - 1000+ sq ft 
                Q: Would you like a heat function included?
                    Cool Only
                        EP18G33B
                        CP24G30A
                        LW1815ER
                    Cool and Heat
                        WAC18001W
                        FFRH2522R2
                        LW1815HR
        A:Non-Permanent or Portable Installation 
        Q: What size space are you looking to cool?
            A: Medium Space - Up to 1000 sq ft 
            Q: Would you like a heat function included?
                Cool Only
                    AP12000S
                    PAC1201W
                    APAC120S
                Cool and Heat
                    AP12000HS
                    DPA120HB1WDB
            
                A:Small Space - under 400 sq ft
                    AP8000W
                    PAC801W
                    AP10002BL
            A: Large Space - 1000+ sq ft 
            Q: Would you like a heat function included?
                Cool Only
                    AP14003W
                    PAC1401W
                    APAC140C
                Cool and Heat
                    AP14001HS
                    APAC140HC
                    P14B
    A:Get rid of excess moisture
    Q: How humid is your space?
        A:Moderately Damp - smell musty in humid weather       
        Q: What size space are you looking to dehumidify?
            A: Small space - under 400 sq ft
                DEP301EW
                DDR30A2GP
                FAD301NWD
            A: Medium Space - Up to 1000 sq ft
                DEP501EW
                DDR50A2GP
                DDR45A3GP
            A: Large space - 1000 sq ft +
                DEP701EW
                DDR60A2GP
                DDR70A2GP
        A: Damp - consistently smell musty 
        Q: What size space are you looking to dehumidify?
            A: Small - Medium Space - Up to 1000 sq ft
                DEP501EW
                DDR50A2GP
                DDR45A3GP
            Large space - 1000 sq ft +
                DEP701EW
                DDR60A2GP
                DDR70A2GP
        A: Very Damp - Consistently musty and may have mold or moisture spots in areas
            DEP701EW
            DDR60A2GP
            DDR70A2GP
    A:Both  Q: Do you have the ability to permanently install or are you looking for an easy/less permanent cooling solution?
        A: Permanent Installation  
        Q: Are you looking to install your cooling solution on a wall or in a window?
            A: Wall   
            Q: Do you want a through-the-wall air conditioner or a single or multi-zone remote split cooling system?
                A: Through the wall AC  
                Q: What size space are you cooling?
                    A: Small Space - 400 sq ft or less
                    Q: Would you like a heat function?
                        Cool Only
                            LT0815CER
                            US08D10B
                            WS08D10
                        Cool and Heat
                            WTC8001W
                            FFTH0822R1
                            UE08D11C
                    A:Medium Space - Up to 1000 sq ft or less 
                    Q: Would you like a heat function?
                        Cool Only
                            LT1215CER
                            LT1033CNR
                            FFTA1233Q2
                        Cool and Heat
                            WTC12001W
                            FFTH1222R2
                            LT1035HNR
                    A: Large Space - 1000+ sq ft
                     Q: Would you like a heat function?
                        Cool Only
                            FRA144HT2
                            US14D30B
                            WS15D30
                        Cool and Heat
                            FFTH1422R2
                            WS16C30
                A: Single or Multi- Zone Split system  
                Q: How many zones or areas are you looking to cool??
                    A: Single Zone
                    Q: Would you like a heat function
                        Cool Only
                            M24CJ
                            M18CJ
                            M12CJ
                        Cool and Heat
                            LS240HSV3
                            LS307HV3
                            BR1224W3A
                    A:Dual Zone
                        
                            PMD243HDX
                            MR36MW18X2
                            SENA18HFIX2
                    A: Triple Zone
                        
                            PMD303HTX
                            MR36MW12X3
                            SENA09HFIX3
            A: Window 
            Q: What size space are you looking to cool?
                A:Small Space 400 sq ft or less  
                Q:Would you like a heat function included?
                    Cool Only
                        LW8015ER
                        CP08G10A
                        FFRE0833Q1
                    Cool and Heat
                        WAC8001W
                        LW8015HR
                        FFRH0822R1
                A. Medium Space - 400 - 1000 sq ft  
                Q: Would you like a heat function included?
                    Cool Only
                        LW1215ER
                        LW1015ER
                        CP12G10A
                    Cool and Heat
                        WAC12001W
                        LW1215HR
                        FFRH1222R2
                A: Large Space - 1000+ sq ft 
                Q: Would you like a heat function included?
                    Cool Only
                        EP18G33B
                        CP24G30A
                        LW1815ER
                    Cool and Heat
                        WAC18001W
                        FFRH2522R2
                        LW1815HR
        A:Non-Permanent or Portable Installation 
        Q: What size space are you looking to cool?
            A:Small Space - under 400 sq ft
                AP8000W
                PAC801W
                AP10002BL
            A: Medium Space - Up to 1000 sq ft 
            Q: Would you like a heat function included?
                Cool only
                    AP12000S
                    PAC1201W
                    APAC120S
                Cool and Heat
                    AP12000HS
                    DPA120HB1WDB
            A: Large Space - 1000+ sq ft 
            Q: Would you like a heat function included?
                Cool Only
                    AP14003W
                    PAC1401W
                    APAC140C
                Cool and Heat
                    AP14001HS
                    APAC140HC
                    P14B